[PS] 有冇人收到ps plus 10週年送嘅USD 10/ HKD 80?

小弟log in睇唔見有
唔通係抽獎

琴晚收到

個個都有?洗唔洗登記?

我冇，我fd都冇

無收到
次次折code都抽唔到
cls

有冇斷過ps plus？

+1

呢啲promotion係隨機派定點
會唔會見個user玩得多就唔送？
玩得少就引user買game

無理由我次次都無㗎

以前好似斷過

未必關事, 我一個星期最少玩 5 日, 上次都抽到 8 折 code

即係我開psn 個時，
已經確定係黑仔A/C

呃鳩人既， 從來冇收過

索尼我屌你老母臭閪啦

半年以上冇幫襯過，尋晚無啦啦收到

以前啲7折code永遠冇我份，今次唔知發咩神經現兜兜80蚊

心淡
轉會算

CODE 見都無見過

次撚次啲乜code都冇份